有愛聖誕卡送暖大行動！！

係時候寫聖誕卡俾巴絲打們
如果你有咩唔開心心事都可以寫低俾我覆
咁我就可以寫多啲嘢俾大家
得30張 先到先得

祝大家聖誕快樂

填好喇
多謝你先

如果你唔介意就留個回郵地址俾我啦，我喺隔離post都送緊聖誕卡

填好了 多謝先

這個聖誕不太冷

填左 連登有愛

連登有愛

填左啦，謝謝你

填左啦 多謝

Sent ! Merry Christmas

填好了
多謝呀

我收到卡喇
好感動，睇到我眼濕濕
多謝你嘅祝福
好warm

希望你都搵到幸福

btw搵唔到回郵地址，想寄返張卡俾你

收到了 多謝你。。

我都收到喇 多謝你寫咗咁多字鼓勵我

其實我想俾回郵地址你 但又唔想個個都留回郵
你開嘅聖誕卡form又close左 我又唔知邊個係你喎

我啱啱喺你張form度留咗email
麻煩你send個地址俾我啦

我都收到啦 想回郵比樓主

請問樓主在嗎?有野搵你